其實港豬真係要放棄

放棄心態

推

今日之後unfriend

好撚多dllm
仲自撚稱KOL

好撚憎佢地

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

不如諗下點樣拖屋企件廢老去投票好過啦